戰爭式立場：不分泛民本土 只分藍黃

所謂戰爭 就係為左贏對手不惜一切
二戰英美為左贏納粹 同蘇聯 同共產主義聯手

建制派一早做緊呢樣野，所謂民主派幾時先肯當選舉做「戰爭」

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

11月23日 9am

11月23日 6pm

11月23日 7pm

每小時留言量

詳情幫推這個